有變節警！！歡迎大家去謝曬皮ig提問

把握機會呀大家！

我無野講

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

自推

推！

push

收到
咁區區玩

係每區同時玩定點先?

黑狗死全家 -1隻

萬事小心為上, 無間道我地睇得多,

推

跟住而家個情況就畀咗個藉口佢話唔夠狗咬唔住班老黑, 點拆?

有咩擋到布袋彈同橡膠子彈？

be water係真既
下次警察上晒彈藥
就一枝箭散水

屌唔撚係叫你問我 上tsesaipei ig問呀 我撚識答

好多圖冇左嘅?????

一個月先得一隻

PUSH

Pish

會唔會假?

佢講既野就算假 戰略野聽下無壞

收到 多謝你

合理既，而家成功迫我地唔攪東西線谷哂去元朗

Push

佢意思應該係即日就轉區
e.g.金鐘有狗就即刻轉區去尖咀 d狗上曬裝走黎走去一定唔夠我地快 認真無必要守 係圍堵之前就轉區

推 唯一有良心既警察

推一推

暫時俾你做返人

屌，係機會呀，快啲去問呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

有冇人幫手問 官商鄉黑 97之後係咪多左好多

推啊

借分享

我覺得削弱警隊對香港防衛隊既成立好好好重要!
所以我地要分化班警察
我地民眾一路咁批鬥佢地當然唔係冇用. 但始終效力唔大,
反而將我地做佢地既出氣袋

係到想講個例子, 之前越戰, 美軍每個禮拜都死2,3百人.
當時既報紙淨係報導數字同人名. 去到有一個禮拜,
個報紙登晒死去士兵既大頭. 令到當時美國民眾即刻要求停戰.
呢個效用叫鮮活性, 圖像往往比文字,數字有更更更大既影響力.

希望大家可以print多D 真實血腥, 黑警合作 之類既圖片周圍貼.
唔洗加咩caption, 更加唔好一開頭就屌柒班犬, 咁樣佢地會自動過濾左D內容.
要令到佢地時時刻刻都見到, 冇得再逃避

咁樣希望可以令到更多假睡既人醒返, 增加兵力! 令香港人唔好忘記所受過既屈辱, 保持士氣!

每區都玩，唔夠人手，市民比黑社會打就大條道理唔派人出黎

好

有多一個25仔

我最期待的畫面出現了

我諗係同時

十八區一齊真係有難度，建議九區或者六區一齊搞會穩陣啲

我冇嘢講

好人一生平安

其實有跡可尋，區區玩日日玩個個禮拜玩，我哋就係已經玩到警察疲於奔命，無假好放身心疲累，警狗而家先會勾結鄉黑請人幫手咋嘛！
我哋除左要區區玩，最緊要係自組衛隊自組政黨，建國勢力就係咁萌芽！

pish

pusj

第二個！

點解冇人推

推撚爆

同尋日轉去西環差唔多

建議CAP圖撚唔好咁快POST圖住
小心變節警唔小心自爆左要DEL返某D野

保護降將啊

重要野

意思係 真•Be water

幫推

我冇野講

我冇野講

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

有良心嘅警察，希望你地可以全力保護我地，保持自己嘅初心，放軟手腳

政警黑勾結鐵證，各位巴打要將呢樣野推比各國政府同國際媒體，警察縱容黑幫無差別攻擊平民，是為STATE TERRORISM，香港人之生命安全已受威脅，香港正面臨humanitarian crisis

Lauming

推 想知前線警嘅心態 對我地同對白衫高層嘅

唔係變節 係警察應有既態度
變節係班藍畜警犬

依家先走黎話變節辭撚左職先講野啦

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

Pishhh

推撚爆佢

be water. my friend

幫手啦

變節警

Lm

好波

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

有無高級警變節thx

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

推！把握機會

有用pish

轉場記得記得要帶埋記者

唔辭職咪又係政權狗

無咩想問

想知佢地幾時死咋

聽住先

毛澤東游擊 來了來了

突破盲腸，幫推

「中聯辦之戰」
上環無預警36槍

光復香港
時代革命

屌，咪撚幫班🐕洗白啦。一日仲做緊🐕，一日都唔係自己友呀！

其實之前一早都講緊撚狗
之前光復元朗試過，一上gear散左
但好多時散唔切班狗就包圍冇得唔落單

又唔洗咁既
向來對抗都有25仔係對家到先可以事半功倍
佢地都有放人落我地到啦
點解唔好好利用呢d投誠既人？

多謝良心警察

唔係話幫佢，你見嗰隻狗講野幾天真就知佢地元朗單野之前真係唔知黑警係黑 佢地覺得好震驚
不過算啦佢地都想做人，之前真係太細個，好多狗宜家先廿歲出頭，毅進畢業就考警校，唔知香港其實係點

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

Push!!!

你有得選擇 係你選擇要與民為敵 無人逼你架屌你老母

唔好硬撼唔好硬撼唔好硬撼

be water

令警犬18區周圍跑就得

大家識做喇

拉一派打一派呀，分化先係王道

所以be water先係上策
下次記得唔好再死守

無一個明確目標係到
死守唔走根本無意義

光復香港
時代革命

Yo

佢都唔係唔知
係估唔到咁盡

推!終於有人講要消磨死黑囧，唔係硬碰硬

唔會啦，要變節既2014年已經變左節，宜家先出聲個班係平時唔埋堆個班黎，對🐕既分化作用唔大

你地唔好見警就想咬啦
人地想做25你咪比佢放料
收完風再搵方法fact check咪得
有風唔收正on9呀

尋日都異曲同工
話留金鐘 一句就成班去西環

班狗根本動員唔徹

唔通啲狗憎你連登仔就唔上黎收風咩屌你老母

應變速度同彈性係我地嘅利器

有警嫂

真心，我地係贏在人多又容易流動，硬碰唔係最佳做法

全港18 區同一日同一時間一齊大遊行！！！！

18區同時起義

仆佢個街，無線6:30新聞完全無報導尋晚開槍！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

警車有道路優先權
上哂裝備都一樣夠你快
其實兩邊都疲於奔命

但我仍然會選擇跟大隊

輸我都會做 希望各位都係

知己知彼，百戰百勝

都話be water最有用架啦。千祈唔好戀戰唔撚走。

1) 狗上哂gear一準備衝就散。
2) 之後去plan B預好嘅地點再圍。
3) repeat 1), 兩至三次。

好 有人帶頭出黎出聲 就會就有人跟 希望各位警犬知錯能改

d問題完全唔入肉
試下問警察內部有無考慮發起罷工
定係需要外界幫佢地發起罷工
一齊走上街 以舒緩佢地不安

差佬報住嗰區就唔會守返嗰區，唔識既就唔好亂講

琴日有發過夢嘅就知
前線士氣好高昂
有人有士氣 班狗根本唔夠膽入嚟

而且班狗亦無你諗咁flexible
沙田個plan 喺佢地一早諗定 先可以咁smooth

如果唔係後面班人喺咁放流料叫人散水(咩金鐘黑警10分鐘後到)
根本可以守好耐 (有資源可以攻添)

網上軍師總係有最聰明嘅plan
然而我未見過有人可以企出嚟帶領 自己做前線

講左好多次黑警咁大班人係要佈防，要轉地點就要重新做過

有埋證喎今次
唔好咁快鬧住 如果黑警真心變節 我地要夾道歡迎

Respect

搞掂元朗單野先啦
你十八區遊行都唔係暫時要做
要先搞掂元朗班牛屎佬先

咁辭職未

琴日金鐘包緊過嚟喎

老實講
就算話埋比你地知點玩都冇用
起完 D 馬當 D 馬係寶咁守守守
有幾多次講左對方上裝就散
冇一次有做過
淨係留句信前線
就全世界冇野講
所以以後唔洗再傾乜野策略架喇
仲之屌你老母埋位 ABC 餐索帶鐵馬眼罩等中獎
忍左好耐先講

我琴晚發夢企到1.
冇見過喺金鐘推過嚟既狗
一隻都冇

如果你所講真有其事
我鄭重道歉

18區同時遊行
再調數隊精兵攻要點

聽還聽，要諗下佢講嘅嘢合唔合理，可能係放風fake人

而家暫時唔可以咁玩，佢一定又搵番黑社會打人平衡番

琴日我完全唔明留係中上環做乜，
啲人好似只係想開拖咁

同意。唔明點解唔走

變節警已經比警察果邊起咗底，因為有張相影佢地睇電視，個角度搵得返佢

警察家屬遊行

搭單問，出街見到狗，點可以安全咁撚爆佢？？

個變節警極速俾黑警起咗底

屌 捉尋晚啲白衫唔見咁撚快

How? 冇Show username冇盛

有關鍵個人資料 謝曬皮無hide 事後del左
咁講應該無用

可能有啲識佢嘅人報串！

唔好太相信變節警
我懷疑佢真實身份
無從證實

劇本：之後老屈佢有CP 人格謀殺 搞掂

佢之前po咗個story牽涉到變節警個人資料
之後del咗都冇用
應該俾人cap咗圖極速起底

我就覺得冇咁易起到
可能係警察扮變節，再扮畀人極速起底
係警隊內製造白色恐怖
等冇人夠膽變節

宜家謝曬皮閂左dm功能？
覆唔到

佢地唔係變節
佢地只係做返一個真警察要做既野
唔好混淆左

既然你應承人保密
就好應該做足一切措施防止變節警資料外洩
咁簡單都做唔到
睇怕以後無人敢向你爆料

唉 屌

不過做得洩密者
都無理由信足對方掛
點都要自己保密
又會咁唔小心畀埋啲資料人

有事咪揾黑警，揾消防真漢子

比人私刑緊.....

唔該哂巴打

5年前未出世？ 依家得5歲？
係變節就辭職
屌你老母 你點同死左果幾個兄弟姐妹交代

你唔好情緒主導
港豬想覺醒都要比你屌
邊個想理你

你地如果憎人屌票
唔好做一模一樣嘅野

喂 每個dm都po埋證明出黎啦
你淨係得第一個有
點知你之後果啲係咪亂作
原諒我陰謀論 依家咩都要fact check
冇證據我唔會信

講句粗口就情緒主導？ 你都好野
我當佢今年最細20歲
5年前15歲 唔知道發生過咩事？
又當佢15歲細個唔識
612到依家 成個月
我地比人打左成個月！
死既死 傷既傷
依家先黎變？
用腦諗下啦

你要諗清楚
呢個世界真係有啲人好撚蠢
變得好撚慢
佢想跟上你果時 你拋低佢
咁係少一個人係你後面幫你
係 有啲仆街會係你後面插你一刀
但而家個戰況係咩？係我地在明 接近99%資訊都係公開
佢地冇野可以搶走你
你拋低行得慢嘅人對你冇著數
你可以睇唔起呢啲咁撚蠢嘅人 唔撚理佢
但你可以選擇唔出聲屌
等唔介意幫手嘅人教化呢啲蠢西